[關於vans] 其實唔係要樹敵 係要交朋

見到有手足足風要裝修vans
vans係 on9 正如其他藍絲舖一樣係on9
但我地唔應該去裝修 去威迫 威嚇人地
我地揀買鞋買其他 就係唔買vans
買撚到其他牌子fat fat 買到制服咁 就係唔買vans
不過老實都諗唔到買乜係有開過聲支持既大集團
個人淺見其實個情況有啲似中共統戰
中共開波都係勢弱言輕都係rr下r返黎
我地要做就係雪球效應咁 碌大支持我地既聲音
而唔係唔撐就拆 拆舖無咩謂 無生意先食屎

推

推呀

係吖，睇下扑野家同加藤屋就知

asics定adidas

Adidas

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦